想問寶馬X1 好唔好?

開連登第一po . 想買寶馬X1 請問各位意見如何?

揸開咩車？

邊代先

新一代 2021 款

比起舊款算冇咁窄

日產Serena

咁質素如何？平時多唔多維修要整?

買多架定換車
換車嘅話真心唔建議
你會自己坐喺架玩具車上面

咪普通Mini Cooper保養

搵個sales約試駕
睇下係咪啱feel

換車

啱Feel 但想多啲意見先

聽多啲*

對比 GLA / Q3
X1 嘅空間表現係最好

x1柴油
好D

其實歐洲車新車冇乜特別嘢要整，揸耐咗就睇自己點保養架車

樓主睇黎想買全新車
新車冇柴油

E84 X1用家接左手無耐，操控幾好但係後座真係有Ｄ逼

其實上代E84同今代F48差幾遠？

未渣過F48答唔到你F48好似係20I果隻先係2000cc 直四，18i 1500cc直3。F48係前驅E84係後驅。感覺上F48空間感大d同埋似番架suv，個樣都有型d。師兄你可以上fb Srach下香港有個x1 group 入面有好多師兄講車經。

20i好
18i唔好

完

試多幾架咪知

揸E84，坐F48